板燒雞腿疑惑

雞得兩隻腳 做咗板燒雞
有一個心口 做咗麥樂雞
咁其他位置呢

做埋麥樂雞

ya

有記錄片講過佢剩係用雞胸整麥樂雞㗎

脆香雞翼

其他呢

一隻雞應該有6隻腳

假㗎

雞腿做板雞
雞翼做雞翼
雞胸賣比KFC
其他位搞成肉餅整麥樂雞

麥樂雞全雞胸㗎